{"original_name": "\u55a5\u5a1f", "info_list": [{"name": "\u55a5\u5a1f| Facebook", "url": "https://www.facebook.com/people/%E5%96%A5%E5%A8%9F/1295354746", "id": "1295354746", "image": "https://graph.facebook.com/1295354746/picture?type=large", "description": "\u55a5\u5a1fis on Facebook. Join Facebook to connect with \u55a5\u5a1fand others you may know. Facebook gives people the power to share and makes the world more open\u00a0..."}, {"name": "\u55a5\u5a1f| Facebook", "url": "https://pl-pl.facebook.com/people/%E5%96%A5%E5%A8%9F/1295354746?comment_id=Y29tbWVudDo5MDIxNzI1ODM1NjQ5NDBfOTAyMjAzOTYwMjI4NDY5", "id": "1295354746?comment_id=Y29tbWVudDo5MDIxNzI1ODM1NjQ5NDBfOTAyMjAzOTYwMjI4NDY5", "image": "https://graph.facebook.com/1295354746?comment_id=Y29tbWVudDo5MDIxNzI1ODM1NjQ5NDBfOTAyMjAzOTYwMjI4NDY5/picture?type=large", "description": "\u55a5\u5a1fjest na Facebooku. Do\u0142\u0105cz do Facebooka, by mie\u0107 kontakt z \u55a5\u5a1fi innymi, kt\u00f3rych mo\u017cesz zna\u0107. Facebook umo\u017cliwia udost\u0119pnianie zawarto\u015bci i pomaga..."}, {"name": "\u55a5\u5a1f| Facebook", "url": "https://ro-ro.facebook.com/people/%E5%96%A5%E5%A8%9F/1295354746?comment_id=Y29tbWVudDoxMDE1NzQ1MDg0NTAyNTIzOF8xMDE1NzQ1MDg4OTI4NTIzOA%3D%3D", "id": "1295354746?comment_id=Y29tbWVudDoxMDE1NzQ1MDg0NTAyNTIzOF8xMDE1NzQ1MDg4OTI4NTIzOA%3D%3D", "image": "https://graph.facebook.com/1295354746?comment_id=Y29tbWVudDoxMDE1NzQ1MDg0NTAyNTIzOF8xMDE1NzQ1MDg4OTI4NTIzOA%3D%3D/picture?type=large", "description": "\u55a5\u5a1feste pe Facebook. \u00censcrie-te pe Facebook pentru a lua leg\u0103tura cu \u55a5\u5a1f\u015fi cu al\u0163ii pe care s-ar putea s\u0103 \u00eei cuno\u015fti. Facebook le d\u0103 oamenilor puterea de..."}]}
