{"original_name": "\u5d34\u73b9 \u912d", "info_list": [{"name": "\u912d\u5d34\u73b9| Facebook", "url": "https://zh-tw.facebook.com/people/%E9%84%AD%E5%B4%B4%E7%8E%B9/100008265184821", "id": "100008265184821", "image": "https://graph.facebook.com/100008265184821/picture?type=large", "description": "\u912d\u5d34\u73b9\u5df2\u7d93\u8a3b\u518a\u4e86Facebook\u3002\u52a0\u5165Facebook \u4f86\u806f\u7d61\u912d\u5d34\u73b9\u53ca\u66f4\u591a\u4f60\u53ef\u80fd\u8a8d\u8b58\u7684\u670b\u53cb\u3002Facebook \u8b93\u4eba\u5011\u76e1\u60c5\u5206\u4eab\uff0c\u5c07\u9019\u500b\u4e16\u754c\u8b8a\u5f97\u66f4\u958b\u95ca\u3001\u806f\u7e6b\u66f4\u7dca\u5bc6\u3002"}, {"name": "\u912d\u5d34\u73b9| Facebook", "url": "https://es-es.facebook.com/people/%E9%84%AD%E5%B4%B4%E7%8E%B9/100008265184821?comment_id=Y29tbWVudDoxOTUxMzk1NDU0OTkzNDUwXzE5NTE3MTg0NTQ5NjExNTA%3D", "id": "100008265184821?comment_id=Y29tbWVudDoxOTUxMzk1NDU0OTkzNDUwXzE5NTE3MTg0NTQ5NjExNTA%3D", "image": "https://graph.facebook.com/100008265184821?comment_id=Y29tbWVudDoxOTUxMzk1NDU0OTkzNDUwXzE5NTE3MTg0NTQ5NjExNTA%3D/picture?type=large", "description": "\u912d\u5d34\u73b9est\u00e1 en Facebook. \u00danete a Facebook para conectar con \u912d\u5d34\u73b9y otras personas que quiz\u00e1 conozcas. Facebook da a la gente el poder de compartir y\u00a0..."}, {"name": "\u202b\u912d\u5d34\u73b9 | \u0641\u064a\u0633\u0628\u0648\u0643\u202c - Facebook", "url": "https://ar-ar.facebook.com/people/%E9%84%AD%E5%B4%B4%E7%8E%B9/100008265184821", "id": "100008265184821", "image": "https://graph.facebook.com/100008265184821/picture?type=large", "description": "\u912d\u5d34\u73b9\u200e\u200f \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0641\u064a\u0633\u0628\u0648\u0643. \u0627\u0646\u0636\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0641\u064a\u0633\u0628\u0648\u0643 \u0644\u0644\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0645\u0639 \u200f\u200e\u912d\u5d34\u73b9\u200e\u200f \u0648\u0623\u0634\u062e\u0627\u0635 \u0622\u062e\u0631\u064a\u0646 \u0642\u062f \u062a\u0639\u0631\u0641\u0647\u0645. \u064a\u0645\u0646\u062d \u0641\u064a\u0633\u0628\u0648\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0634\u062e\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0631\u0643\u0629 \u0648\u064a\u062c\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u0646\u0641\u062a\u0627\u062d\u0627\u064b\u00a0..."}, {"name": "\u912d\u5d34\u73b9| Facebook", "url": "https://tr-tr.facebook.com/people/%E9%84%AD%E5%B4%B4%E7%8E%B9/100008265184821?comment_id=Y29tbWVudDoyMzQyMjg3MDI1NzkwMjEwXzIzNDI3NzMxNzkwNzQ5Mjg%3D", "id": "100008265184821?comment_id=Y29tbWVudDoyMzQyMjg3MDI1NzkwMjEwXzIzNDI3NzMxNzkwNzQ5Mjg%3D", "image": "https://graph.facebook.com/100008265184821?comment_id=Y29tbWVudDoyMzQyMjg3MDI1NzkwMjEwXzIzNDI3NzMxNzkwNzQ5Mjg%3D/picture?type=large", "description": "\u912d\u5d34\u73b9Facebook'ta. \u912d\u5d34\u73b9ve di\u011fer tan\u0131d\u0131klar\u0131nla ileti\u015fim kurmak i\u00e7in Facebook'a kat\u0131l. Facebook insanlara payla\u015fma g\u00fcc\u00fc vererek d\u00fcnyan\u0131n daha a\u00e7\u0131k ve..."}]}
